【高潮眼爆紅】梁相宜被翻出兒時舊照 自小表演慾強

在全國大人會議一次採訪上，一個反白眼，讓名不經傳的上海女記者突然爆紅，成為內地網民新歡。根據網民「肉搜」，這名「藐爆」同行的女記者，就是任職上海衞視第一財經台的梁相宜，洋名Leonie，畢業於中國傳媒大學。有認識她的網友指，梁看似強勢，「實際是個小綿羊的女記者。」

有網友更翻出大量梁相宜的生活舊照，大多是飲飲食食、着靚衫行街時，由他人拍攝，亦有些她的個人童年照，身着舞衣學跳芭蕾舞，亦有張嘴唱歌，估計她自少已有甚強的表演慾。

雞味濃郁